散水撚嘅諗法：做曱甴唔好咩？

大家好，我知道唔同人有唔同諗法，但依家大家一定唔可以互屌，因為得益嘅只係政府。

我今日有叫人散水，我明白有人唔同意我嘅諗法，出個PO只係想大家了解下散水撚嘅睇法。

今日有好多消息俾人屌未fact check，但機場員工提早收工，所有航班全部臨時取消，禁區有幾十個警察等緊，出面有防暴警察守緊，係事實，有相可以證明。可能你會話佢哋專登製造恐慌，想嚇走示威者，但係機場有咁嘅疏忽安排，都證明夜晚可能發生一啲事，而咁樣亦都證明我哋嘅行為係有影響力，影響到機場運作。

大家會話：「機場都無嘢，啲人走咩啫？！啲旅客仲未走，班狗唔會出嚟，驚咩？」點解大家一開始會驚、會散水？因為大家覺得狗唔會喺機場捉人咁誇張，但呢2個月發生咁多事，都知道佢哋仲有咩做唔出。已經成功令機場癱瘓，留喺度已經冇咩意思。 與其繼續留喺度，令佢哋有機會乘虛而入，可以一次過圍捕同埋整傷一大班示威者，令到日後因為受傷而出唔到嚟抗爭嘅人少咗，不如早啲走，留番啖氣慢慢同佢磨。

就算留喺到， 最後都會造成好多傷亡。封咗機場，警察圍捕示威者，大家一定會受傷，無路好走。 大家可能會話咁多示威者，我哋唔洗驚。 但係無論幾多人，大家一見到子彈同槍就會走，係因為大家恐懼，大家驚，所以走。呢個係人嘅天性，冇得改變，都唔可以怪責。 所以就算有好多人留喺機場，萬一班狗真係圍捕示威者咁變態，大家都係會受傷，都冇好處。

咁個人認為，機場無事發生，就係因為無咩嘢發生，咁少人，班狗根本無左個一次過圍捕同整傷大部分示威者嘅機會。

最少今次嘅集會，我哋成功令機場癱瘓，嘗試令旅客了解香港發生咩事，無人受傷，之後持續嘅示威同抗爭先有更多人可以參加，唔好咩？ 成日都話be water，可能有人好憎呢個term，但呢個term其實就係做曱甴。要長期抗爭，就係要做曱甴。

班狗依家其實已經失控，見人就打，見人就拉，見到我前面就憎我哋後面，最想就係拍死我哋，等我哋唔會再出到嚟。
但係我日日出嚟爬，煩住佢，吸引佢注意，整污糟噠地方，等佢見到我。個地方因為好多曱甴出現會令佢好不安。佢覺得好煩，攞起拖鞋，計劃拍死我，但我一知道就即刻走，無穿無爛，又影響到噠地方，又煩到佢哋，我哋又有冇穿冇爛，可以日日都行出嚟同佢鬥到底，持續抗爭。

今日大家盡早散水，不論警察會出嚟圍捕嘅消息係真定係假，今日機場癱瘓咗，大家都平安無事，可以繼續出嚟抗爭，係一件好事。